睇完PTGF個post有後遺症

宜家一出街見到女人都覺得係雞
全撚部女人都係臭雞

真係唔睇好過
開頭睇好過癮睇睇下變到好灰唔想再睇

係 行街見到啲人拖住啲女就會覺得係ptgf

對女人失去信心

agger一見到其他情侶，就會覺得人地條女係ptgf

Can not agree more
呢加覺得係女就係臭雞

覺得個社會好黑暗 隨時身邊就有幾隻雞

有朋友？

出街唔會再羨慕啲人有女拖住

old news 一向都係咁諗

懷疑個Post鼓吹人搞基

望住啲仔都會覺得佢地背住女友叫雞

仲有啲型男 平時係街見唔到佢地 睇完爆雞蟲個post先知乜原來香港咁多死毒撚 一係匿埋係屋企 一係靜靜雞出黎叫雞 雞蟲們 終於可以係連登、ig見到你地個閪樣